「有圖」理大學生會 純白T 乳頭 激突

邊個咁大整蠱呀

件T咁撚柒頹既

埋大 埋大

一睇個大字就知老江湖

呢件好似型D

[大學tee]想印件tee返學

重點係比人影條友上下都突 痴鬼線

幾時有返件理大我啊

真係激突

指陽一氏段理大

Poly真係好垃圾

諗起肥絲大隻啲字

搵個身材好小小嘅影都唔係好難啫

想影J

件t又長又貼身咪即係玩鳩瘦撚

D字形柒都算
件衫d料
邊間廠印架痴線

係咪淘寶訂貨